2x歲的你地點儲錢

我21歲，讀緊Year 3，
返Part time月入 $7000左右，
但一年要比40k學費，
儲唔到錢